疑似蒙面「便衣警」在封閉地鐵站內手持長枝物 網民：又想插贓嫁禍？

我講你知點解宜家應該打文宣戰